做人真係冇意思，嫌命太長

生存冇意義，但衰在無膽去死
受夠啦，我呢生人冇野想做，我生存得太耐

咁你連死都死得冇意義喎
冇意義咁生 都可以有意義咁死

差不多，我諗而家好多悲觀既後生仔都係咁

田絲岩岩番工就咁重恕氣

咩事吖

你死先啦咁，正黑心鬼

我絕對係最悲觀果個，人生對我黎講係冇意義

就咁返死一世工，哈，哈，哈
冇份工係我有興趣既，哈，哈，哈

情緒有問題？

我都有類似嘅諗法，但係諗落反正生存係會令自己嫌太長，太悶，不如將條命過得「危險」啲，做人地唔敢做嘅嘢，開條新嘅血路出嚟，可能喺過程中搵到自己嘅價值。
losing all hope is freedom

你自己講嫌命長，人地叫你要死得有意義你又話人黑心鬼

可以嘅話我想送四十年命俾人

好明顯啦嘛

我冇動力去做野

我嫌命長就要去死嗎？呀黑心鬼

最弊係唔知自己有幾長命

我好想三十五歲之前死
唔係想自殺
只係覺得三十五年對我嚟講係極限

點解無動力？怕失敗？怕做完都唔會有用？

我又唔怕失敗呀，總之我就係提唔起勁啦

你理解下人地句說話先啦，
佢講你而家死左都一啲意義都無，
咁不如活得有意義啲咁死（可能幫到其他人etc)
即係間接叫你唔好死，
而唔係叫你而家即刻去死呀醒目

其實你唔好嫌命長啦你學下用腦先啦
定女人真係咁唔講道理

利申 女人

收聲啦，係度教訓我，最想推我去死果個人咪就係你囉

有時都會咁諗

我都是咁諗 真是好灰